同小強決鬥 請賜招

冇殺蟲水 地方窄 敵方移動速度快 點搞？

用愛去感化佢
今天我....

養神獸

藍威寶

火攻🔥

能力值未夠
對方氣場太強

番梘水一嘢淋落去 即反肚
不過要睇住電制 同要拖地

火攻

死光

咁你都係去訓教 眼不見為淨
聽日買支殺蟲水返黎 有緣再戰三百回合

點算！
對方轉移陣地！
進行隱蔽戰術！
失去對方蹤影！
重覆！失去對方蹤影！

龜波火攻

同佢瞓

攞舊硬啲，面積大嘅野一野扑落去啦
你今日唔殺佢，遲早帶成家人返嚟多謝你

己經見唔到
我揾佢唔到 走太快
我只係確定佢係房

其實你問得嚟已經可以解決個問題
我習慣攞紙巾盒慢慢行過去，再一野抽落隻死人野度。
我依家坐喺廳度打機都殺咗4隻

大叫

熱水

100度熱水 肚餓順手煮麵食

佢岩岩係我間房出現
救命

我已經揾佢唔到
好驚 瞓唔到覺

快啲打！！！

好巨型 好驚呀

唔係好似我咁會好後悔
眨個眼就會唔見

我準備打果下
佢突然爬走左

同我一齊驚成晚啦

係呀 上嚟搵巴打飛過去救你地啦 屌你打字個時間都打撚死左佢啦

仲要係我間房入面
就算打死左 我都唔敢訓

好鬼驚呀嘛
我真未見過咁過咁大隻係我房

開打火機+噴髮膠一噴

巴打
我已經係廳

我直頭去左我老母間房訓
我未見過咁巨型

你唔係諗住廳下話 男人老狗爽手啦

ed打打下會衝埋你度

訓廳*

我見佢唔到
依家好後悔

你諗下個廳仲多強仔你就有動力入去同佢決一死戰架啦

我唔敢訓呀 有陰影

有冇方法引佢出嚟大戰三百回合
佢用隱匿戰術

好驚等陣佢揾上門

我依家噴左好多殺蟲水係房
聽日再搞

敵不動我不動 你一於訓住教等佢啦

你就好
我真係冇咩曱甴
冇備殺蟲水係屋企
俾隻曱甴欺侮我

你唔好搞到人燒左間屋

突發！！我家姐幫我打死左
仲捉左啲小強bb
極度懷疑佢係我間房生撚左仔
我以後都唔會返房訓

等我係廳瞓個陣係房布下天羅地網

你有個咁勁高武功嘅家姐就好
我仲未見到佢

小心被敵軍包圍你張梳化

彈橡筋啦 如果你眼界準

入門級

用殺蟲水整暈佢再用掃把垃圾鏟報紙等工具移佢入廁所沖走

進階級

用紙巾捉住再入廁所沖走

達人級

徒手捉住觸鬚再扔佢落廁所